【PC / PS4】 Rocket League 其實香港有無人玩緊？

有既留個名丫喂，一齊排下rank都得

有呀 玩緊

雙排 三排 都ok

新入坑